其實車狗有冇興趣做曼聯二隊

曼城已經認左曼聯做大佬

WAIWAIG

車狗仲唔肯低頭

haha madrid

你做waiwai 二房

橙